全部人同我入黎，唔好再買藍到發黑既政協維基mall

依度有間黃到金既網上商店
我屌晒你地老母應承我 買爆佢

此帖由貓貓禮志贊助

弱智黑警